其實有咩方法可以令樓淡成功响連登證明自己有錢？

好友成日話淡友一定係窮西

但cap online banking screen / print statement 實比好友話photoshop
就算去銀行枱舊錢出嚟自拍
都會比人話唔好扲公司錢出嚟玩啦

作為淡友真係好難生存

連登就係淡淡既全部，所以好鐘意乜都貼上黎

其實想問點解樓淡咁想係連登證明自己有錢？

因為我地真係有錢

有錢交租，係優質租客

so mean

响你老母

每年一次性交租，攞佢舊錢買下野幾正
不過呢度個幾隻淡淡都癡屋企住

對住ATM個mon的結餘錄video

為左證明比網上既人睇走去咁樣拍片

畀親朋知道真係笑到牙黃

淡淡個個都咁有錢, 個市點跌?

貼自己租單囉

唔駛孖展頭鎚飛抽新股
咪證明自己有錢囉
好簡單

all in 熊証咪有錢

業主唔可以看淡樓市嗎?
樓淡=無樓?

最簡單都係fp 買層樓或者show 張3皮以上既租約出來啦

由你條青山懞撚賤種講出嚟真係寧舍戇鳩

青山道成日笑淡友貼statement,次次一講佢老細V巴都有貼就笠水縮入老母閪

低置仔世界只有龍巿gogogo

如果有樓又睇淡點解唔沽貨

咁要等低置懞撚full pay貼樓契?

先定義幾多叫有錢？

55

笠水狗

你邊位
窮撚

有樓睇淡唔沽貨，同啲人話中國好但有外國護照有乜分別

自住沽乜鳩

沽貨等跌市買過間

你咁講好友一樣證明唔到
拎張供樓單同身分證出黎自拍證明張單係自己？

窮得過你條懞撚?

自住

我都係咁
唔明做業主就要一味叫gogogo

連登仔講到個個廿幾歲搵$56K 係好普遍
講到個個都咁有錢, 咁其實樓市點跌? 廢淡又要自打咀巴

自住果間按撚左佢買債卷收息
儲錢等真係樓淡
再接貨投資

債券有邊隻好？

喂屌你，呢2日睇post正正就係有你所講既諗法

risk management

總之呢一刻唔買樓 唔睇好樓市
就係拎綜援窮閪啦

你貼左咁多證明，做乜講嘢調轉講？
淡淡個個都廿幾歲月入$5,60k香港精英，住公屋
業主月入25k打窮廢工

其實今時今日香港地
25K一個月點生存？
真心想知 你重要供埋樓
講真 你都係叻人黎

好撚簡單，貼乜鳩都冇撚用
最直接掉三皮出黎舉辦金鐘老麥大會，分分鐘大把人出黎做証人

25k其實都好過3／4人，未使食屎。
就係因為窮先要買樓，我交唔起租

青山道會喺青山搞

係呀好過3/4人呀
做part time 搵幾千蚊都計
唔係成日過做看間都兩皮野通街d人都供得起樓架咩
個飛機打得靚呀

你要選擇唔信個stat都無計
淨係睇你中意睇嘅野啦

唔係唔信呀
但係你用d拎埋part time 入去個pool度stat黎打飛機做咩姐你 唔好拎埋小學生利是錢收入入去
係咪自卑到咁呀 好過香港3/4人

唔計囉 。
個統計政府做又唔係我做，用你鐘意嘅計法去計囉

計囉
25k人工好過3/4人
人唔笑狗都吠

又要唔信
低收入唔係人，唔使住？
你set條線25k以上先計，我咪地底泥囉

搵$2k一個月唔係parttime係咩呀？呀大業主
你搵大拿拿25k都租唔起樓呀
$2k住邊呀？解釋下啦

如果你要段章取義都得…
如果set 10000 up， 就好過2／3人
如果set 15000 up，就好過1／2人

我窮真係租唔起樓 租樓留返比你廿幾歲年薪600k嘅精英

冇人話要段章取義喎
而家係你拎埋d parttime入個pool度打飛機
話自己25k好過3/4人
冇人話要set條line係幾多幾多錢先計喎
你拎番d full time employment既data黎睇下你仲係咪頭25%先啦
樓我就一定買既 但唔係而家開始下行先黎買囉

係冇方法，因為貼哂身家收入都會話係造假，認命吧

投降吧 我沒有辦法 ～

但唔代表唔可以做淡，加油繼續唱淡。

話時話，你幾時貼你年薪600k證明？ 唔好得個講喎

樓跌幾多先買？

我有必要同你隻井底蛙證明？
幾時買樓唔洗你個職場廢柴advise我啦 睇你都冇乜腦架啦

開始嬲豬人身攻擊… 問你跌幾多先買又唔敢答
呢度個個咀炮最勁嘅都有資產圖佐證，你就9up？
600k年薪？

你咪當我9up囉 我洗同你個搵得25k既人證明我搵幾錢黎刷優越感？
加上人地撚狗俠貼完你都唔計架啦
自己搵得少就覺得全世界都搵得少 窮撚業主心態

即係無圖？ 600k年薪？
樓跌幾多先買唔敢答？

你話樓價橫行唔跌喎 以後都唔買架啦

屌，又唔敢答。之前又撐到咁行

我有冇必要同你個3唔識7搵25k既連登仔講呀？
幾歲呀你係度唔敢xx唔敢xx 得小學畢業所以搵25k?

屌, 真係縮 無撚用
之前又撐到咁行

得啦得啦 縮呀
自拍埋個樣比你睇好冇呀25k業主

問你睇跌幾多都唔敢答... 有冇咁廢呀

好似你咁on9先講得出個市上車盤升到600萬橫行架姐
跌到個市場氣氛好轉咪升番囉 估跌幾多有咩意思呀
個底咁易比你估到 個個搵25k都變誠哥啦

其實我唔需要估跌幾多
係你地無樓淡友要估跌想撈底
你又話樓一定買, 我咪問下你估跌幾多羅 , 你又唔敢答

最幣你以為自己龍市達人估頂呢柒頭
上車盤600萬橫行呀麻
個市場氣氛好番咪入市囉 加上個市點都唔關你事啦 你都買唔到第2層架啦
下下撈到個底 仲有窮人？

搵25k買層爛樓以為自己串得起
人地手渣幾層叫緊租租幫自己供樓就串姐
你得層自住就番去搵你果25k供樓啦

睇淡香港=窮
李+誠=窮
完喇個post

市場氣氛好番先入?
即係平果時唔入, 貴果時先入, 咁有趣既?

是否橫行咪拭目以待羅 反正租樓仔急, 我唔急

無樓串有樓仲好笑啦

遲過你條廢柴出世儲唔切首期囉
有幾有趣呀
交租比政府果幾千蚊跌都跌左
你就唔同啦 果幾千蚊成20%糧

原來又係公屋俠

算啦 講黎無意思

有問題？一早講左拎住綠表啦
你講到你供樓輕鬆過租樓
我搵又搵得多你一倍 租又平過你供
遲d綠表買間屋又大過你
點睇姐？

公屋俠都好野蠻，有佢講無人講

樓都未有就FF定

但我真係窮閪喔

唔洗擔心我喎 有張綠表 呢個人工唔會買唔到架喎
擔心下你自己點搵多兩個錢好過啦

都話連登公屋仔特別有錢。
好茅盾，個個都咁有錢，真係唔知點跌，我驚你用3倍價錢住我一樣呎數

唔洗驚喎
而家有52折居屋咪慢慢抽囉 仲要有大買大添
同樣係自住樓話唔定平撚過你呀

加上講左好多次
有錢唔一定要all in樓市
講到十年前d人冇住屋需求咁

無錯，住公屋慢慢抽，居屋呢d次一等都唔緊要
反正無樓嘅急，我唔急

岩呀 真係好提子d每個月供完樓得10k淨既偽中產

FF定抽中 半價居屋
我又FF定中下六合彩

你低人工選擇少唔怪你
我抽唔中52折都唔會買唔起出面d三房囉

買得起而唔買等跌呢d係傻淡致命傷

岩呀
但唔係而家轉勢先黎幫你托市囉
我租一年都唔到我7成月薪
你供就用左半份年薪呀陰公
我慢慢抽有咩輸呀？

公屋俠幾時都贏 慢慢租慢慢抽唔使急
我窮極供都係自己錢

係呀係呀 d息都係自己既

自己冇本事咪眼紅人囉，兩球仔公屋俠講到咁有貨真係日日當笑話睇

睇你都係無point駁架喇
你唔full pay買樓正契弟

個個公屋仔都話自己廿幾歲月入$50幾k 好普通架啦 又渣住幾球

低置仔搵十幾廿K笑人搵五六K無本事

幾搞笑喎你 咁叫冇point駁
又係你自己話供左係你自己既
咁d息係咪你自己架？

唔好玩挑骨頭啦，好柒呀
有息呢d基本野，你係咪真係智障到乜都要長篇大論講明

夠唔夠你咁大個人搵果雞碎咁多扮大支野咁柒呀

我從來無扮大支野，唔好老屈

從來都係 公屋仔話自己月入$50幾k ，渣住幾球cash，等樓爆

好叻啊私樓仔搵25k
今年幾歲啦？搵成25k咁多

開始無野駁，想玩人身攻擊

你問人就得
人地問你又唔得
唔係成三四十啦下化？

從來都係你問我多，又要我開支表，你自稱年薪600k 就圖都無張 我25k 供樓單又貼過出黎

公屋仔無得駁嬲豬開始玩老屈，玩人身攻擊，審犯迫你答問題，全方位搵位入你

你自己柒搵得25k都同人鬥氣貼出黎比人笑就唔好賴我啦 唔關我事架喎叔叔

ok明白了，無得駁開始明刀明槍玩攻擊。
咁祝公屋仔搵多D，嘻

公屋仔好野蠻

呀叔你攻擊人話咩傻淡又盛就得
咁輸打贏要既你
一陣負資產會唔會同林鄭講唔計架？

CLS公屋仔

今時今日仲講負資產會比人笑

「環球金融神經病」有可能成為2018-2019連登淡友危機正名

係，所有業主都係今年買樓，全部係低置仔用呼吸plan買

btw. 呢兩年層樓都唔止升咗兩球

想問下d公屋仔搵5,60K又唔洗供樓又唔諗住買樓
人地私樓一年升左成30%都話人垃撚圾
公屋有錢仔無慾無求
平時係咪用哂D錢去叫雞？

唔跌返先再講啦低置仔

留起佢screen cap 貼去討論區，大把女pm

之後再加少少幻想開post同改下小學雞文扮下風趣，密密F5 睇下有冇人覆同正皮

滿足曬心靈同生理需要

笠水賤種狗

淡淡活在自己既世界

一番去現實連咩係睇樓紙，臨約係點，正約係點，按揭係點，乜撚都唔識，過年過節同親戚食飯，人地個仔上左車準備結婚，傾緊裝修，擺酒，佢地就縮埋一邊聲都唔敢出

點呀柒頭
自貼未

我咒你老母死呀懞撚

收入0廢鳩

最緊要證明有腦

呢個post topic 真係笑到我

淡淡見成班親戚傾到興起，想搭嗲講樓爆，只係開端...

佢老豆老母就覺得好尷尬，食完餐飯一出餐廳就畀老豆兜巴星落去，星柒條垃圾丟架

知你條青山AA狗好熟睇樓紙喇,又露低

廢鳩笠水狗

我講過我死老母,無講過你同山林道死老母

你今日post 左未 ？

要證明有錢

咪就係係呢個西市買西樓

咁撚簡單都問

窮撚你真係唔識架喎

你同山林道齊齊幫你老母執骨啦

AA廢鳩

佢老母可能死左好耐，葬係大灣區呢

低置死老母討論區

原來睇樓紙得AA先見過架？窮撚真係未睇過樓

條窮撚真係好肉酸，原來連樓都未睇過，以係睇樓紙得AA識

學班廢淡咁cap低佢
贏了

業主會唔會咁撚戇鳩呗吹奏見過睇樓紙呀懞鳩AA?柒到上心口都未知

低置仔嬲到

柒左咪認囉死雞撐飯蓋.jpg

呢個係你老母喎,死前重畀狗屌

佢一嬲就會開post改小學雞文

AA狗又嬲

跟住笠水青山狗負評唔敢出聲逃走

認你係AA狗?

認你未睇過樓連睇樓紙都唔識以為得AA識呀洗唔洗post張cap圖出黎呀窮柒頭

佢平時窮，畀佢上網發洩下啦

post你疊睇樓紙出嚟啦窮鳩AA

又敗走,廢鳩AA,唔怪得知無單開

你真係未睇過樓 跟一個AA睇樓睇幾間寫一張架咋窮撚

踢爆咗AA嬲到
call埋班低置同事踩場啦

今日個post互有攻守
好撚精彩

你條窮酸AA櫃桶咪有成疊

三條低置懞鳩都搞唔掂一個淡友

佢瀨鞋底就叻

瀨完隻外判狗未

你兩條懞鳩咪AA,以好熟睇樓紙為榮

你太柒連常識都冇呀窮撚

我唔駛瀨鞋底 你呢 ？

學廢淡cap左圖 有必要時攞出黎笑柒佢

窮鳩AA

你瀨屎眼?

起步唔同囉
咁點解25k叔叔唔係沙士果陣買樓搞到而家要拎半份糧黎供樓呀？ 搵黎講

低置仔一嬲咒人死老母學人講道理

佢可能係撚狗俠分身，撚狗俠住老母公屋，佢老母住大灣區，岩岩質淡友俠佢咁多鑊佢都應你機

果隻少女兄呢

隻死毒L

岩呀
拎住份25k人工 好過3/4人咪起左步衝埋線囉

我見證左8年來高連登仔講樓爆
年年都話上車貴，聽佢哋講一早食得屎

岩

然後而家係到眼紅

毒L

公屋仔扮大支野串鳩私樓仔係咪係連登先會發生

一直以黎佢自己講完自己笑又覆乜撚野淡友俠好波撚狗俠好波，真係好撚毒

公屋仔仲講到廿幾歲月入$50幾k係好普遍 全部社會精英都係連登仔

諗都諗到啦
人地傾買樓傾得興起
佢地一係唔敢出聲,心入面覺得自己先係大贏家,比人問起就唯有「儲緊錢啦,努力緊啦」
一係叻唔切出聲講買樓點on9,跟住其他人笑幾下,互望幾眼唔出聲,心入面笑柒佢on9

睇post睇到好想笑

利伸 淡淡

唔好理個淡友俠啦，留意下佢純引戰，掉低一兩句就走人，無point純攻擊

公屋仔廿幾歲月入50幾k但無樓咪又係拎d錢去叫下雞
屌佢老味唔講以為佢月入50幾k 拎住d cash可以買起香港

要cap低呢個post了
隻窮撚唔止未睇過樓，仲開分身自己講自己笑

其實想問下有無高質淡友？

如果係揸住幾層樓賣哂佢保平安 或者自住果層都賣埋去等跌

定真係樓都唔洗租痴老母住呀

公屋仔廿幾歲月入50k,叫唔叫高質淡友？

又話互有攻守
條公屋仔一潛就收哂皮

睇黎擊中要害

大家收下手啦屌

聽我講聽日all in 牛

咁撚有錢,比買起3,4層大灣區樓既錢,實疏通到啦

公屋俠同隻花生都係癡老母住

咁點帶女返屋企屌

呀唔記得左佢地唔媾女, 用d人工出去叫雞做人生贏家

都話搵唔到我講就你同山林道死老母

瀨屎眼廢鳩

開到成版都係

自住樓要賣？

有錢買多層啦

幾多人睇錯市 連樓都冇得住

奸奸

佢地邊有女架

潛水啦毒撚，開分身自己講自己笑 奸奸

我都唔明點解沙士果陣唔買
升值十倍添

你梗係想我潛,無人踢爆你係窮鳩AA

引到你同青山道死老母

淡友撚會買

開到櫃桶未呀懞鳩青山道

25k仔咪硬好囉 做咩唔買呀果陣

咁點解果陣唔買啫？

2003? 讀緊書

屌，睇緊小學生嗌交咁

圖就學佢地班淡淡咁cap左，得閒就recap出黎笑下

隻毒撚開分身回自己post 乜撚野ho ball ho ball唸起就覺得毒，樓又冇女又冇錢又冇，癡老母公屋走去笑私樓

廢鳩同青山道又敗走

班弱智淡友成日扮失憶
講唔計唔計,鬥人工高, 貼銀行戶口, 玩cap圖
有邊樣唔係佢地玩先？
好啦配合下佢地啦,轉個頭又話係低置仔引戰
最好笑係一班唔知情既淡淡又學佢地講唔計唔計
間接恥笑返自己仲以為自己好好笑果下先柒

現實佢地敢笑鳩有樓既人咩

睇淡唔係罪

講到自己又mnc 又剩

然後笑柒人就抵屌啦

管理費賤種

早一兩個月有淡淡開左個post話咩一班friend食飯
唔敢講樓 驚刺激到有樓既朋友
仲成班淡淡打哂飛機
真係笑撚到仆街
用下腦都知現實中邊有可能發生

個post 仲有幾千正評

睇淡無問題

但成班淡淡FF打哂飛機咁真係好好笑

升又開心 銀行估價升 賬面上銀包多左錢
跌又開心 平d買到多層 實際上銀包多左錢

內心好矛盾

唔矛盾，升又開心，跌又開心，無論點，有樓人士就係開心

公屋俠窮到笑私樓仔

過年同親戚食飯應該畀人單打成餐飯

現實谷住谷住，咪網上發洩囉

冇錯，而家出去睇樓下下鋤落去扑傻瓜

淡友只係現實一班現實冇能力嘅基層

低置仔敗走完又圍埋互射,腥撚到

低置仔只係識圍爐取暖，不甘面對現實

Ching好波

係咪今日？
All in左未

番黎啦喂

想問下有邊個真係有錢人唔係持有組合式資產

連登仔：格離公屋揸波子都唔買樓啦

聽你講d人去哂邊呀？
D牛牛死哂呀

去咗同青山道一齊死老母

出番黎啦

走住嚟屌

Ching神喻呀。早知一早聽你講
呀。你去左邊呢

既然有錢就記得準時交租喇

all in 熊呀記得

有平牛唔買??? 聽日 drop to zero ??

今日死左幾多牛呀？

一直無買

一早allin左啦on99

垃圾屎

升就佢贏。跌就你輸。又贏

好撚肉酸 影衰哂d大業主

低置仔

屌 笑L死 原來又係同一班小朋友係度鬧交

有平牛唔買？

有ihavetoldyou 冇窮人

你仲有無大孖新股?

細孖咗兩隻輸幾%走人